[突發] 我uncle 起飛機上面影到山竹個風眼

今朝uncle飛英國果陣影到 好震撼

嘩 世界奇觀

飛英國都影到 真心咩

好似話開飛行模式影就無問題

開始feel到大風了

出現了